Количество капель и молекул воды
=============================

Масса одной молекулы воды приблизительно равна $3 \times 10^{-23}$ грамм.  Масса одной капли воды приблизительно 0.05 гр. В одном гранёном стакане $\approx 249.5$ гр. Напишите программу, которая вычисляет количество капель и молекул воды в *N* гранёных стаканах воды.


---
## Входные данные ##
Натуральное число *N* - количество стаканов воды.


---
## Выходные данные ##
Два числа. Первое число - количество капель в *N* стаканах воды (целое число). Второе число - количество молекул воды в *N* стаканах воды, указанное с точностью до трёх десятичных цифр.


---
## Подсказки ##
Для вывода вещественного числа используйте спецификатор формата **%e**.
Для объявления очень малых/больших переменных используйте *научный формат записи чисел*.

    ```
    double x = 3e-23;
    ​```


---
## Sample Input 1: ##
```
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
4990 8.317e+24
```

---
## Sample Input 2: ##
```
3
```

---
## Sample Output 2: ##
```
14970 2.495e+25
```
